【一句講晒】iPad Pro 貼唔貼保護貼？

我係好驚個mon花，有冇用家講吓如果冇貼，正常用筆用smart keyboard 個mon易唔易花？

應該貼
唔應該貼

我都想知....我岩岩買左10.5 PRO
唔知應唔應該買 smart case / mon 貼 之類
件貨聽日就到~好似趕唔切 taobao
有冇香港邊度買有好介紹?

pro11 用左paperlike 兩個月
晝晝好正
畫質唔算犧牲大
至少睇netflix 冇點影響
仲唔會反光

畫畫

上網訂要好耐，香港邊到有得買？

我上網訂
兩個星期到貨

Case就買返蘋果啦

我覺得個keybaord會整花個mon 所以貼左

實際會唔會？

唔知

驚點解唔貼呢

原廠個smart cover 唔值咁貴
又易污糟又易變型

筆觸冇咁好？
會反光？
兩難啦

但唔用貼 唔小心跌左落地就爆mom
同埋用筆好易花

用緊淘寶paperlike
貼咗無咁多指紋，用埋apple pencil 好有feel

要安全定觸感
自己揀

咁我又唔擔心跌爆mon 跌嘅mon貼都保唔到幾多
主要怕花多啲

貼
試過淘寶所謂既paperlike, 根本就係垃圾磨沙貼
曬左我百幾蚊, 不如起筆頭上貼皺紋膠紙

邊個同你講有貼會唔爆moon同支膠筆頭會整花玻璃？

No.

冇話唔會爆 只係大多數都係冇貼就爆左

貼黎把撚咩 唔會花ga

有冇人用smart keyboard 個mon唔會花

Ching 係咪用daremac 買左幾錢

paperlike 係牌子黎